有冇人覺得利物浦係有機會事

馬會開到咁熱 ON99? 之前比紅星炒2粒芢快唔記得

主場唔會事

有冇人覺得利物浦係有機會輸

事你老母咩死肥佬

覺呀咁點

你好撚好咩

我唔肥

我唔肥 係大隻

約出黎打?

樓豬講野有鄉音？

首回合輸
次回合波圖主場先456 落波圖面

事乜撚野呀戅鳩

事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事事

利迷咁撚串

1.22 少少地買兩皮都 4400
好過放銀行

利迷多數痴痴地

真

你識路咩？

蓋清果然愛so9

蓋清自己踢波開唔開針

個個都話波圖廢 然後